勇就勇 謀就差D

不分不割 block

講下就BLOCK 衰過中國

留係冷氣房就最有謀啦

明明火牆係用黎換時間散水
竟然企係到睇火歡呼
camp fire呀依家？
好喇 以為你地走
點知係去大公報到玩laser
係咪痴撚線

縱火 係坐終身架
係到玩laser

「不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望」
你地記唔記得你地偶像梁天琦講既依句啊

鍵盤戰士又有偉輪發表了

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push